{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002013604?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "숨 게스트하우스 제주공항점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約のお知らせに基づき、当日予約は払い戻し及びキャンセルができません。 チェックインは22:00まで可能で、その後は入室できず、キャンセルと払い戻しもできません。 宿泊料金は入室人数によって異なり、パーティールームのような特殊客室は直接入室人数を確認する必要があります。 ドミトリールームは、他人と一緒に利用する相部屋であり、決済の際に1人当たり1つのベッドが予約されます。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しは不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 人数を超過した場合、当日現地にて追加料金が発生し、予約特典として朝食が無料提供されます。 ゲストハウス1階ロビーでは酒類を販売しており、外国語案内は英語と中国語が可能です。 登山用品(スティック、アイゼン)はレンタル可能で、体験としては夜間スナップツアーがあります。 駐車は無料路上駐車が可能で、お荷物のお預かりはチェックイン当日とチェックアウト当日に可能です。 Wi-Fiは無料で提供され、全客室では飲食と禁煙が禁止されています。 また、コロナのため、チェックイン時の体温チェックと訪問記録紙の作成が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は払い戻しやキャンセルができますか？",
            "answer": "ご予約のお知らせに基づき、当日予約は払い戻し及びキャンセルができません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは22:00まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。その後は入室できず、キャンセルと払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室人数によって異なり、パーティールームのような特殊客室は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームはどのような部屋ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは、他人と一緒に利用する相部屋であり、決済の際に1人当たり1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しは不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合の対応はありますか？",
            "answer": "人数を超過した場合、当日現地にて追加料金が発生し、予約特典として朝食が無料提供されます。"
        },
        {
            "question": "酒類の販売はありますか？外国語での案内は可能ですか？",
            "answer": "ゲストハウス1階ロビーでは酒類を販売しており、外国語案内は英語と中国語が可能です。"
        },
        {
            "question": "登山用品のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "登山用品(スティック、アイゼン)はレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "体験として何がありますか？",
            "answer": "体験としては夜間スナップツアーがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は無料路上駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "お荷物の預かりは可能ですか？",
            "answer": "お荷物のお預かりはチェックイン当日とチェックアウト当日に可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食と喫煙は可能ですか？",
            "answer": "全客室では飲食と禁煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルスの対策はありますか？",
            "answer": "チェックイン時の体温チェックと訪問記録紙の作成が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 701
    }
}